唔好比人分化

眼見上次黃絲藍絲分化得好緊要
今次開頭其實大家幾團結，過百萬人上街
但開始出現立會派，地鐵派
指責對方係無用
兩邊的人係有唔同，地鐵派和理非去到立會都唔會同你衝
如果夠人的話根本可以各有各做，無衝突

重點:唔好咩都鬧左先，槍口對外
唔好搞荃灣線往中環
收到消息check左先轉發

push